一場使人衰弱的流行病席捲全球經濟，顛覆了長期建立的商業模式。 Digiday工作生活獎入圍名單:在前所未有的一年裡保持合作和慈善活動 
 這導致了痴呆，一種每年影響數百萬美國人的衰弱疾病。 每個人都應該有社交生活，尤其是老年人。Kat Eschner, 2020年10月20日 
 基孔肯雅熱是一種會導致關節疼痛的疾病。 一條發光的斑馬魚贏得了2020年尼康小世界攝影比賽 
 從新奧爾良到威斯康辛州北部的極端潮溼將使夏季變得越來越難以忍受，將原本看似可以生存的熱浪變成使人衰弱的健康威脅。 氣候變化將迫使美國人遷移|作者:Abrahm Lustgarten，攝影:Meridith Kohut 
 他的故事還體現了衣櫥本身令人窒息、令人衰弱的特性。 走向酷兒迪士尼經典|Emily VanDerWerff | 2020年9月4日|Vox 
 地獄，它可以引起火災和爆炸; 它是有毒的，可以使人虛弱，中毒，甚至致命。 燃燒的地下石油坑吞噬洛杉磯|Geoff Manaugh | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 習慣性地吃熱的食物或喝熱的飲料，往往會使所有的器官變得虛弱，因此不必要地興奮。 《國內經濟論》|凱瑟琳·埃斯特·比徹 
 許多人認為熱水澡使人更容易感冒; 它傾向於削弱系統。 《國內經濟論》|凱瑟琳·埃斯特·比徹 
 他是那種書不能使他衰弱，也不能使他的學習生活不能使他研究生活的人。 崇高論朗吉納斯 
 甚至茶和咖啡，所有階層的人的常見飲料，都有使消化器官衰弱的傾向.... 詹姆斯·帕頓 
 在這種情況下，腹瀉將不再有好的結果，相反會使系統衰弱。 腸道疾病|阿爾奇諾斯伯頓賈米森